{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000105290",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 라온펜션"
    },
    "text": "こんにちは、安東ラオン・ペンションです。当ペンションは家族や恋人と一緒に楽しい思い出を作るのに最適な宿です。安東旅行にはコストパフォーマンスが高く、多くの方に良い評価を受けています。ただし、別途のお知らせで20時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。交通の便が良く、清潔感や宿の状態も最高レベルと言われています。社長さんはとても親切で、次回も利用したい宿として挙げられています。また、二階建てなので、子供や幼児を連れて行く場合は安全にご注意ください。客室では高速で便利なインターネットが利用できます。周辺の観光地には安東河回村、月映橋、晩休亭、安東蒸し鶏横丁、芙蓉臺、陶山書院、新世洞壁画村などがあり、自動車基準で距離が表記されています。屋外バーベキュー場もあり、家族や友人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "安東ラオン・ペンションはどのような宿ですか？",
            "answer": "安東ラオン・ペンションは家族や恋人と一緒に楽しい思い出を作るのに最適な宿です。"
        },
        {
            "question": "安東旅行はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "安東旅行はコストパフォーマンスが高く、多くの方に良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "20時以降に入室する場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "20時以降に入室する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "安東ペンションの宿の状態はどうですか？",
            "answer": "安東ペンションの宿は清潔感や状態も最高レベルと言われています。"
        },
        {
            "question": "社長さんはどのような方ですか？",
            "answer": "社長さんはとても親切な方です。"
        },
        {
            "question": "二階建ての宿には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "二階建ての宿には子供や幼児を連れて行く場合は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室では高速で便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には安東河回村、月映橋、晩休亭、安東蒸し鶏横丁、芙蓉臺、陶山書院、新世洞壁画村などがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、家族や友人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 363
    }
}